認真, 有無巴打女朋友係唔知醜

厚面皮到呢
同佢去旺角行下
佢會走去啲大媽檔到跳舞加唱歌
個個人都望住我
佢仲要拉埋我一齊跳
真係好醜

屌你老母

我懷疑我知你講邊條女
我都食過一次

佢追住我條撚含啊屌

真係好唔知醜

我諗我都知邊條，騎住我係咁un，好撚癲

我都知 最後仲叫我幫佢雪雪聲吹

屌晒你地老母